夾spotify

夾一年
88x12/6 = 176

用筷子定叉

Full 左 6隻叉

夾到未 加兩個

想夾
一個

有無tg

要一個位

仲有冇位

仲有冇

Ok

add me
I need spotify too

旺到咁